民主黨59人宣佈集體退黨

有冇新聞

民主黨讓個位出嚟啦

跳槽入建制

前綫系嘅人出走....

學建制改名重組呀?

一早就要

好消息
議會原來尚未淪陷

卿jer有冇退

菠蘿雞鬥爭位嗟！！！！

焦土派及建制派大勝

民主黨分裂民主派

民主黨冇分裂嘅本錢

可唔可以加埋年份

上唔到位跳船

審都唔駛審 分裂民主派 全部都係五毛

卿姐冇走到
係咪俾前線人忘記咗

你老母咬你？

卿姐已經同民主黨核心成功融合

成日話毓民分裂民主派
點知民主黨自己分裂得仲多
政改一次呢家又一次大分裂
留喺民主黨嘅先係似投共

民主黨

社民連定民主黨分裂得多d

根本由少壯派出走，到依家前綫，民主黨都冇正視問題，冇進步過。

屌喇星
之前hk01 話建制拎曬議會，d 人就會睇到建制有幾廢
入面堆連登仔仲好hyper, 話等到建制霸曬成個議會就會內訌

點知而家泛民先內亂

59人係咪諗住扮本土

今時今日仲有邊個會投民主黨

又要拎返郁民撚鳩黃碧雲果段出黎J

好撚垃圾

冇睇開班自稱民主派嘅人士，搞乜

全黨死清光

正名民建聯2.0

共產黨最開心

究竟立法會有幾多個最黑暗日？

就嚟鋪滿晒365

新界東淨返幾多個區議員

到時林卓庭落區都冇區落

退黨保平安

反正我都係投民建聯
wfc

佢老味由90年代97前已經開始分裂啦
幾多人投共

你講到入民主黨就唔係投共咁喎

你岩

又諗起碌撚係論壇爆9黃碧雲

垃圾黨執柒咗佢啦，廿鳩幾年零貢獻

你睇下廢陶都已經成為咗阿伯啦陰功

痴左線，當佢地無左民主黨旗號

59個人內 有人以本土身份打著維護公權
結果實際賣港
就係下一步既事

咩民主黨冇賣香港咩

本土教主2016年大炒黃碧雲幾多票？

係黃毓民分裂我哋民主派

狗咬狗

俾9秒你答！

白鴿退黨
大難臨頭各自飛

民主黨一直為香港市民服務
出賣香港嘅係黃毓民

有冇諗過林其實都係聽黃碧雲說話做事
成個黨最資深最大聲就係黃碧雲
我估好多後生議員同助理都唔妥黃碧雲

59個唔係同路人，唔係民主派唯一支持參選人

邊59個？

今日icac唔告ucl,就即刻隊林卓廷出黎咁巧合

鴿党萬碎

政府只告泛民人士
再唔退出就遂一檢控

自然分裂
唔洗人搞

唔好呀，好多港豬仲信民主黨架 一陣共產黨又最開心架啦
真係香港民主最黑暗既一日

是但啦，退唔退都賣港

Wfc?

民主黨大佬文化太重
後生上唔位咪出走

黃碧雲,尹兆堅,林卓廷
呢三個真係特別黑人憎

議會冇佢哋會「淪陷」咖

隻死肥豬依家唔跳出黎屌尻劉細良係鬼

涂謹申同胡志偉呢d老屎忽咪一樣

挑
美國民主黨就新聞啫
香港個民建議b隊都係新聞？

正式加入建制派

退黨--->加入建制

睇林卓廷唔順眼好耐 淨係識做卿姐隻狗

正式浮面！喜事呀

最憎呢三隻狗
劉其烽 做地區起馬做得幾好
林卓廷選左新東之後做過咩

尹兆堅條死廢柴
唔係av仁以前d鐵票
一早輸撚埋立法會
連自己區議會個位都保唔住

有次喺大圍食糖水撞到林卓廷 我同個frd望咗陣睇真啲係咪佢
條友黑晒面啤鳩我地

抵啦
班垃圾唔解散都冇用

民主黨「鴿諜」：
1.0 陶君行
2.0 范國威
3.0 區誥軒
4.0 59乳鴿(?)

咪又係搵啲後生仔出來
走本土派
但又搞支那旅行團
繼續my香港

我上排元朗10幾億橋戈陣幫過朱凱迪一排
跟住諗住搵鄺神搞下地區野 佢直情話關我咩事 好野

第一次睇

民豬黨退黨保平安啦
分裂民煮派

販民狗：
本土撚又搞事分裂

以乞人憎黎講
雞卿認第二 冇人敢認第一

香港民主最黑暗嘅一日

又係教主分裂民主派

有邊個敢唔去六四邪壇先講野啦。

下次期粉腸咪選

民建聯B隊
已經唔再關心了

裝睡的人叫不醒

依家講到明係唔妥林卓廷